# API

API - project 

Criar a categoria Renault na tabela category;
Alterar ID de categoria do Renault na tabela products;
Inserir o "completed" no read.php

 Ajustar endpoit;
 

POSTMAN
http://rafaelajardim.uni5.net/api/product/read.php



CREATE
http://api.rafaelajardim.uni5.net/product/create.php

{
    "description" : "Fiat Helius",
    "completed" : "0",
    "price" : "29200",
    "category_id" : "3"
}
